只有香港人先會食既小食 特產

魚肉燒賣
歡迎挑機

煎釀三寶

煎釀三寶是廣東、香港和澳門地區的常見街頭小吃

應該除左香港係唔會有魚肉燒賣

隱世 邪惡

冷麵算唔算

豬腸粉(甜醬麻醬甜豉油)

生菜魚肉
黑椒牛扒意

日本有

馬來西亞有...

蛋撻

生菜魚肉好似真係得香港有

英國有

碗仔翅同牛肉球

九龍有

炸大腸

加埋麻油同胡椒粉 無得輸

臭豆腐

台灣

鴛鴦

明將

維他奶

菠蘿包/菠蘿油係咪？

魚蛋
雞蛋仔
格仔餅
臭豆腐
砵仔糕
車仔麵
菠蘿包
炒栗子

BTW講開魚蛋,而家港島區邊到仲有好食既魚蛋?
而家果D全部都係粉做既垃圾,暫時食過最好既係長洲

西炒飯

冷麵撈撈，出襯旺角都食

夾餅

雞蛋仔？

牛雜

香港仔魚蛋

鴛鴦

芒椰奶閪
涼粉

大陸有牛肉球
碗仔翅係香港起源

廣東澳門都有

客家菜

粉仔

香港非物質文化遺產

小食

周圍都有得買（香港外）

巴他蝶頭飯

營多撈麵

菠蘿包好似源於香港 但台灣有
日本都有相似既蜜瓜包

好多都已經其他地方有

英國果款好似唔同架
港式係英式變種
但仲好食過佢（而家好似仲出名過英式）

D所謂香港小食同新加坡比都係得啖笑

七仔撈麵
腸粉
雞翼尖
紅豆沙加湯丸

冷撈

原來西炒飯真係得香港有
但小食

兆萬

鵝肝壽司算唔算
我唔知第二到有冇

尖椒皮蛋 算唔算

窩夫類

係香港源起 因為爛雞蛋

雞蛋仔

東南亞大把

南記

真仆街

港女

涼粉大陸有
芒椰.......

香港邊有...

屌 夜晚睇 好撚肚餓

營多係邊度嫁？

燒味呢？

但起碼有類似先

樣樣野都有

印尼

紅豆軍艦都係香港特產

雲南？

沙翁

燒味點會得香港有 大陸大把

懷舊果啲蔥餅
甜果啲呢
一塊皮 加一舊岡脆 加啲椰絲

脆脆

中國廣東 河南

叉燒湯意粉

屌你 糖蔥餅呀 依家先記得

糖蔥餅

啄啄糖

好耐無見過了 叮叮糖
想食返

如果糖蔥餅 就係潮汕野啦

富豪雪糕

冷麵但係米線

巴打識好多小食既起源地

抄英國

米線一定係大陸出

齊齊分享

龍鬚糖係咪

兩溝

大陸野黎

溝咩

魚肉燒賣 大陸有

屌你老味好撚肚餓

腩肉小鍋米線加春卷小辣走韮

大陸人都唔食既燒賣

姐係魚肉碗仔翅

落街異

好少食 Sor

我新界人 無得成日食

茶走
鴛鴦
龍鬚糖？
叮叮糖
麥芽糖夾餅

邪惡芝士紫薯

嘉頓雜餅算唔算

豬紅

睇得新假期多？

點解冇長洲芒果糯米糍?

屌

譚仔

鳳爪

呢盒正野 我老母年年最少一盒 之後食一年

大陸野 台灣野

菠蘿油

旺角間肥姐果種係叫咩食物
生腸果堆

蛇🐍

滷味

糯米池係客家野

台灣大把

大陸

滷水

生茶魚肉湯

絲襪奶茶呢

艇仔粉 九龍冇既！

港式xxx

肥姐小食

頹飯

脆香雞翼
撈撈？
雞尾包？

椒鹽鮮魷

油占多

一盒已經食成年
如果果年不幸豐收點算

瑞士雞翼？

丁下留名

鴛鴦
叉燒意

生腸

艇仔粥？

腐乳

樓主咩都駁到 不如樓主講一樣出黎

雞尾包

咖哩味魚肉丸子

白糖糕
砵仔糕

睇到流口水屌

狗仔粉算唔算小食

我個名